部手提電腦，唔知點解成日都磁碟使用量100%

新機嚟，乜都無搞過

Aspire f15

i5 7200U

Gtx 950M

8gb ddr4

1000Gb hdd

svchost or superfetch

改左，都係唔得

Win 10 問題
要用SSD先無問題

SSD都一樣會遇到，如果有更新未更就瘋狂更曬佢就得

利申:遇過